有冇人講到進擊的巨人有咩不足

人設 熱血 感情 畫質 咩都齊曬
真係諗極都諗唔到套動漫有咩做得唔好
不過同刀劍比都係差一大截

不足之處就係刀劍比都係差一大截

唔夠人手畫

出得太慢，攪到太頂引

其實作者啲畫功真係好廢
俾人改下p下先有今日

真係差一大截
不過係好過刀劍一大截

動畫出得太慢

我發覺近日有唔少人跟我一齊吹奏刀劍

漫畫d畫真係好垃圾

畫功同畫風都接受唔到

劇情慢

照顧唔到冇腦嘅讀者

證明刀劍經得起時間考驗！

無床戲

我覺得畫功都進步咗唔少

我係因為畫得太醜而放棄唔睇

對上一本同原因嘅係頭文字D

其實我係凱之巨人

因為佢哋只係睇到第一季疴撚可以變巨人，就覺得巨人只係啲懶熱血嘅王道漫，冇心機睇埋成件事嘅真相，咪踩巨人囉

係 個期好多人話變巨人就係王道漫